打蛇隨棍上，嚮Twitter話畀世界知RTHK被打壓！

RTHK訪問WHO段片嚮Twitter 爆紅
令好多外國人認識到RTHK
香港手足要趁呢個機會
話畀人知RTHK定位就好似英國BBC咁
而香港政府就一直想打壓RTHK
世界要正視！

PISH!

推

好

成功呀
Bloomberg 都提RTHK了！